---
title: 입원실
translation: http://transural.egloos.com/314843
translator: GRU Fields
byArtist:
- name: 세르게이 곤차로프
  role: 병원 원장(의사)
- name: 아리엘
  role: ASGU
  image: /images/photos/ari_1.jpg
- name: 빅토르 트로피멘코
  role: 아나톨리 밀리넵스키
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: 빅토르 아르고노프
  role: 총제작자
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---

**의사:** 안녕하십니까...
솔직히 말하자면, 언급 반구도 못들었습니다..
저도 5분전 이제야 알았지 뭡니까..
의원님이 찾아오시는건 영광이지만...
그런데.. 의원님은 마치 서기..

**밀리넵스키:** 나는 비공식적인 질문이 있소.

**의사:** ㄷ...듣고 있습니다.

**밀리넵스키:** 여기에 스베틀라나 알렉산드로브나 리마예바가 입원해 있는가?

**의사:** 아, 예. 있습니다.

**밀리넵스키:** 그녀를 보고 싶은데..

**의사:** 아시나 모르겠지만.
그녀는 지금 집중치료에 있습니다..
무의식 상태..에 있습지요..

**밀리넵스키:** 무의식이라니..?
무슨 일인가?

**의사:** 그녀의 상태는 위중합니다.
아시나 모르겠지만, 정말 무슨 일인지 모르겠단 말이지요..
아마 원인은 과도한 스트레스의 중첩,
거기에 신경쇠약 상태로..
혹여나.. 아마 큰 감정적 요인이 있을지도요. 뭐, 이루어질 수 없는 짝사랑 같은것 있잖습니까.
그래서 아마 그것을 아무도 말하지 않았겠지요.
자기 부모님에게도요, 혹여나 말하지 않은.. 다른 이유가 있을지도..

**밀리넵스키:** 나는 그녀를 꼭 봐야만 해.

**의사:** ㅇ.. 아시다시피, 거긴 안되니다.
오직 의료 관계자만 들어갈수 있으니 그럼...

**밀리넵스키:** 나에겐 매우 중요한 일일세.
나는 제대로 말해줄순 없고,
말할수도 없어. 여기 중앙 당위원회 문서일세..

**의사:** 오, 세상에나..
뭘 말하고 싶은지 알겠습니다.
따라오시죠..

<br /><br />

**스베틀라나:** ...당신이군요..

**의사:** 먼저 가보겠습니다.
의료기기로 상태는 파악되고 있습니다.

**스베틀라나:** 당신이... 올거라고는.. 알고.. 있었어요...
하지만, 지금은.. 아마.. 너무 늦은것 같네요...

**밀리넵스키:** ... 늦었다고?

**스베틀라나:** 뭐... 알다시피.. 전 곧.. 사라질거에요.
.. 아마 .. 필히..

**밀리넵스키:** 무슨 말을 하는건가...?

**스베틀라나:** 뭐.. 아무것도 아니에요..
언젠가는, 백년이 지나던.. 천년이 지나서던... 인간은.. 다시금 자기가 살았던 삶으로 되돌아 올 거에요. 안 그래요..?
거기에서는 우린 함께 할꺼에요.
공산주의란.. 모든 사람들이 모두를 사랑하는 것이지요...
이것이 사실이지요..?

**밀리넵스키:** 사실이야.. 아마.. 사실이겠지..
하지만... "부활"? 그건 표도르프(니콜라이 표도로프, 러시아의 철학자 - 주) 가 내놓은 사이비적 이론이야..
불가능해..

**스베틀라나:** 난... 그것이 올 것이라고 믿고 있어...
우린.. 그곳에서는 모두 함께 될꺼야..
왜냐면... 여기에서는.. 우린 하나가 될수 없으니까.. 그러니까... 난... 사..라..

**의사:** ..죄송하지만. 큰일 났습니다..!

**밀리넵스키:** 안돼.... 안돼!!

**의사:** 의식을 잃고 있습니다..
나탈리아 길무트디노브나, 한 번 더!..

**의사:** ..전혀 먹히질 않는군..
하리토노프를 부르게!

**밀리넵스키:** 냉동보존은 어떤가...?
급속냉동 할수 있냐 물었네..
아직 늦지 않았어..

**의사:** 원하신다면야.. 가능하지만....

**밀리넵스키:** 공산당이 지원해줄 걸세.

**의사:** 자.. 의원 님께, 감사의 말씀 드리도록 하지요.
아직까지는 당연한 말이지만.. 그 기술은 아직까지 실증은 되지않았습니다.
그 어떠한 보증도 해드릴순 없습지요..

<br><br>

**의사:** 이런말 해서는 안되는 것이지만..
당신이 방문했을대, 이미 저는 생각했습니다 아마 그녀가..
어짜피 가망없는 것이였습니다만..
뭐, 다시 한번 감사합니다. 뭐, 적어도, 희망은 있겠죠.
혹여나, 수년이 흐른뒤에..
